俾銀行炒過可以做啲咩

因秘撈比銀行炒左 無咩特別技能 讀marketing
仲有咩工會請

邊間咁嚴

鴨

西亞

秘撈咩

學跳老舞，住君臨天下不是夢

無呀...

有案底？

咁點解會知？
得罪俾人見到？

marketing好慘架啵

Cv有寫份pt 遲咗職 hr 打去我pt 到問

On9

銀行好普遍，兼職都唔得

打去hr屌佢老母

睇完第一時間都係咁諗

扺啦
你係香港個market停左架啦

快d疊埋心水移民啦

CV 會寫埋PT落去？
做過M記pt 洗唔洗寫埋落去

點解你會將份part time寫響cv入面？

你辭左職，公司仲點炒你？？唔明

自己on9寫落去

Pt係面試個陣吹就得嫁啦 ，寫入cv又唔會加分

第一份ft 除左份pt 有幾年經驗 無咩其他嘢寫

樓主可能誤會咗自己俾人炒個原因?

講大話 同銀行講辭左，跟住銀行check完發現條友仲做緊

我寫份pt last day係我返ft之前 實質我仲做緊

玩鳩hr 先係正路。

利申唔做任何非法野。唔會拎之前某個tg gp既人既資料幫人見工。亦唔會教唆人地咁做

呢啲野唔係未做之前check嫁咩...
點會反轉頭chk

我都想知...做左大半年先黎料

on9成咁又真係無乜工啱你返

疊埋心水轉行啦

大半年，咁係你未過background check啫

點解突然之間會打去你pt到問 佢好得閒? 定你自己唔醒目搞到比人懷疑

調返轉頭諗
其實申報左係咪多數都批？

做返sales lo

講野1999抵你俾人炒啦

睇到一頭霧水，者係點

撈個行有衝突？
正常打份好普通pt都係隻眼開隻眼閉

細個無睇黃子華？

銀行業08年後嚴格好多
多左規管同驚罰錢

樓主呢啲case銀行驚conflict of interest
就算係無關痛癢既pt都係咁話

有冇諗過係因為你on9先比人炒

秘撈都唔得

搵 pt 搵到無左份正職

不過係樓主on9
佢唔寫落cv 你d普通pt工銀行鬼知

寫得落cv銀行真係會verify

救得你一次都救唔到你第二次

1999， 不如重新講一次個時間序

抵死啦人地入職講到明要申報 依家apply銀行清潔姐姐都唔會請你

樓主，我都試過，好易處理，no worry

新工interview，我講咗啲真亦假時假亦真嘅話 :

“Pt嗰邊其實好耐無返

以為唔洗好formal咁end contract

所以好誠實咁上報銀行，點知岀事。。。

唉我fg真係估唔到會咁”

Bla bla bla，in幾間都無人在乎。no worry，好小事

咁唯有繼續返你份pt囉

我覺得似得罪hr狗搵野搞鳩樓主

人地reference check你知你被人炒就玩完啦

我都係
樓主講野1999

應該係樓主一路返pt一路搵工
最後有銀行請佢，但樓主同銀行講pt 已經辭左
但實際上仲做緊
銀行半年後查佢，問返pt僱主紀錄
之後發現講大話
然後炒左樓主

哦我明了thx
咁樓主抵死

名正言順cut cost

但大行就一定在乎
所以樓主當grad 左一早未搵到工
搵過第二行算啦

樓主依加唔止衰on9
仲要係誠信問題

真係好on9

證明你份人無誠信
去考警察就啱

其實有d行唔撚會check
但外資金融機構就9成check
仲要outsource 埋比專人detail 咁check

你返左幾耐未過probation?

仆街陳述件事都要人翻譯
真係早啲退休把啦

會窮

讀Marketing

又係啲非專業、外國難搵工嘅科

咁嚴重

休息下先la樓主

你on9到以為自己係因為秘撈炒你?
你宜家係honestly有問題
你可以試下再落銀行呢份工落cv, 下份工reference check人地話你講大話就收皮

睇佢既reply
應該過左
因為佢話返左半年

唔好on9
banking background check好耐
只要係cv上出現嘅野都要有prove同會查
以前in過banking
個面試官都提話cv上嘅野寫得就預左銀行會check
唔可以有假
所以佢提我白cv反而仲好
因為佢地唔洗做咁多野

真係唔死都冇用
之後你依加份銀行ft又唔可以寫落cv到
結論你份cv又係吉嘅

Pt轉ft

做銀行會打埋去中學問
係嚴過其他行業

覺得會reference check係好新奇既
一係未做過野,一係未做過大集團

吓。。。你是傻的嗎。。。，

銀行唔係check佢有無秘撈，只係打去問下係咪有樓主呢個人以前返過工，點知佢part-time果度答銀行樓主而家仲返緊工，即係樓主係無遞信。

為左份part-time毁左一生前途

東亞probation係半年

可以做返PT

我都唔知俾到乜建議樓主。。。

真係大煲。

如果佢係做前線，真係可能得番保險公司的financial planner 有機會請。。。。

轉行就真係冇寫自己做過西亞

我都做緊銀行，有份parttime 好想做
唔係為錢，為興趣

咁on9 呢樣唔炒遲早都第二樣炒架啦

不如講返中文啦, honestly
btw honesty喺呢個情況都唔適合

係唔係秘撈行山？

FG入職第一份銀行工, 個陣份part time仲未辭,持續咗3-4個月,仲要同一個戶口出糧
所以係樓主黑仔

明明係自己問題仲要話間野西

Integrity

咩袐撈

第一份會如果唔係fg點搵工 真係M記都會寫

番PT都唔俾就咪撚做啦
雞碎咁多人工

係 仲繼續做點會寫落cv

樓主本身銀行番咩post

以樓主既表達能力 西亞炒得佢遲啦

想問如果份part time無遞信辭 但係成兩年都無工作過 計唔計無申報
份約又無寫限期不過簽果陣就話係一年

衰咩秘撈？
臨走 走埋銀行啲錢佢啊麻

好多銀行急請人會叫你番咗工先，講到明唔過background check 可以即炒尤其係關於integrity

adverb嚟㗎喎

自己戇鳩仲敢話人閪抵你俾人炒啦戇鳩仔